用polympus會禿頭

嚇撚死我，好彩一早冇用

但你禿唔禿頭都冇女唬喎

Olympus 先啱 自膠

不要再說了

其實你點解可以個個post 都關影相事 你人生除左影相仲有乜野

你不要那麼專業好不好？

佢好似同我一樣響政事台過黎？

攝影台唔講影相講咩好?

我依家講緊樓主開親post都係講攝影, 我探討既係樓主既人生係咪只得一種興趣,
我冇話佢係攝影台講影相唔岩, 真係唔明你既理解能力